【增至712磅】遭強姦後靠食物安撫 600磅女為丈夫減肥變增肥

【增至712磅】遭強姦後靠食物安撫 600磅女為丈夫減肥變增肥

「我感到被自己的肥肉淹死，這令我窒息，我很悲慘。」美國印第安納州27歲癡肥女子霍金斯(Schenee Murry-Hawkins)自覺是丈夫負累，加上數次小產令她下定決心減肥，她參加電視節目《我的600磅生活》(My 600lb Life)希望有醫療隊伍協助她，但她無法戒口，體重飆升至712磅，最終中止拍攝，更封鎖醫生電話令對方無法找她。

霍金斯自5歲被性騷擾後要依賴食物安撫，結果暴肥，7歲就重達130磅，16歲重約200磅，她其後感染食肉菌（flesh-eating disease）要施緊急手術，結果她走路困難，以及難以找工作，自此體重再一發不可收拾，20歲重430磅。

霍金斯23歲時被強姦，令她更依賴食物發洩，「透過食物和維持肥胖，我覺得是保護自己的一種。我這樣肥就沒有人想和我說話」。她在25歲遇上丈夫，兩人一見鍾情：「我喜歡加大碼女子，對我來說她們很美。」

霍金斯婚後依賴丈夫照顧，她無法到洗手間洗澡，要在床上讓丈夫幫她抺身，外出亦要坐輪椅由丈夫推她和照顧她生活所需，她自覺是負累加上兩度小產，便參加《我的600磅生活》，當時她重665磅，BMI是123，是健康標準的5倍。

醫生要霍金斯節食，但她每天吃高達1萬千卡路里，結果她減肥失敗並再增磅28磅。醫生多次警告她健康有危險，甚至要她住院以控制食量，但她多次偷吃令減肥失敗，體重最後飆升至712磅，並拒絕繼續拍攝，及封鎖醫生電話，醫生慨嘆：「她選擇拒絕我們的協助，現在靠她自己了。」

————————————————————

23歲，4百幾磅果陣比人姦，乜咁撚重口味...

佢老公仲重口味啦

兩個都極重口味